抑鬱根本係一個選擇，而唔係病。

你班人選擇逃避，沈迷一種唔開心咪繼續囉，繼續墮落，做廢青，詐病。
根本就只係自己唔挨得，軟弱。
ho weak af

界手，自殺念頭全部都係軟弱嘅attention seeker。
渣囉

樓主快d走先依到我幫你頂住

支持樓主

哈班抑鬱閪慘到淨係識負評
weak af

我愛你
支持邊b

樓主我buy你

牙基幾中肯..

睇黎樓主都有D精神病，睇下醫生先好喎

吓其實我上面全部都係9up講相反
抑鬱係一種無得選擇嘅病
當一個人抑鬱嘅時候 佢會比情緒影響自己心情日常行為
根本唔關一個人能力事

收皮啦OP

我有言論自由

不過on9 係一種病

你有

厭世等唔等於抑鬱？

你可以自己百度一下

8婆收皮啦

我都愛你

你都係8婆！

我係

如果以PROACTIVE 黎講
你係岩

但好多都係內分泌問題
用自我認知去諗, 可能都解決唔到

我覺得proactive其實唔啱
應該都係同遺傳 加埋環境壓力同家庭朋友呢類嘅環境有無咩painful experience

所以你唔可以一棍打晒話係一個選擇

嚴重既抑鬱, 靠自己係唔得架
一定要搵人幫手